hi 淡友 (612)

又挾，夾死寶寶

得我隻農業唔撚升

上證托住升

268 270

留名

係咪又想表演扮升唔穿267

又引熊

連升6日 牛市

機會都唔比我

係咪三點就冇事落返嫁喇

日日都係咁

15 30 60都似仲有得上

內銀全線灰燈

大位都穿埋，仲可以點熊啊

都升左好多 均價 6.39@939

開車lu, 收陽燭的話，可以牛過

DH

依家係咪慢上消化今朝早啲沽壓

qq 無力

wtf

Qq扯唔起

Btw 術數炒股好似暫時中哂

托撚到 頭先下破即刻期指個股一齊推 dllm 大戶

咁唔乾post多d

牛市莫估頂

見到女大丁咩野都唔會起到機啦

咁我出返去先

豬到眼濛

熊軍願降, 可唔可以俾返啲錢我

轉牛咪比番你

買熊輸撚到仆街...
埋單輸左三十幾萬,都唔知點算

換返件牛軍衫, 過兩日比返啲錢你

牛市莫等待

咩事打咁大呀巴打

牛市開熊

止蝕再等機會 留得青山在，那怕冇位買

你幾時入？

台幤?

連埋profit咋？

收手啦

已put qq

我total都唔知輸幾多, 冇計過, 但最少都200K

高水成50，淡友冇得鬥

put 爆qq 星期一開315

而家好頭暈.................

師兄我都係 輸左二十

冷靜

今朝入300put 10手，星期一整數錢

希望有奇蹟出現,跌返D

一轉牛就會跌架啦，呃我唔到。

我都係咁上下，廿幾個

大戶正仆街

乖啦，撚狗市
切勿allin

唔係好快個個都要退出

琴晚唔信邪嘅人悔改未

走哂味啊，唔係total loss啊？

唔捨得走..........
輸太多

今朝逃生門

272 走一批
262 又走一批
248 呢轉又走一批

就黎豬死喇呢度

火柴巴揸左咩

個個都咁諗, 即係仲有得升

升升升 殺曬啲傻淡

Lm

賺少好過輸多呀
個個都豬，比人笑死啦

細口啲，留得青山在，哪怕沒柴燒
本都冇撚埋，燒丁毛咩

悔改nn

等緊三蚊煮牛扒之時就係熊軍反擊日

B 25135 47 47
S 25184 63 110
B 25119 15 125
S 25136 12 137
B 25122 73 210
1/2 S 25197 149 359
B 25046 136 495
S 25184 127 622
1/3 B 25055 -103 519
S 24954 14 533
B 24938 457 990
S 25397 -28 962
B 25423 189 1151
S 25614 -4 1147
1/4 B 25616 188 1335
S 25806 13 1348
B 25791 25 1373
S 25818 9 1382
1/7 B 25807 138 1520
S 25947 63 1583
B 25882 110 1693
S 25994 -112 1581
1/8 B 26104 276 1857
S 26382 -194 1663
B 26574 -25 1638
S 26551 48 1686
1/9 B 26501 -114 1572
S 26389 37 1609
B 26350 283 1892
S 26635 138 2030
B 26495 76 2106
1/10 S 26573 -17 2089
B 26588 76 2165
S 26666

布布仲吉緊？
個心好想入番

齊齊買返d牛

今日已經好比面, 升100
下星期大棍抽多500, 到時渣都冇

700 冇力啵

莊家係咪想個個收手唔玩先心熄呀?殺到咁盡!我屌你老母

自從18年頭正股鳩炒執左6位到3月大跌個陣反豬五位數後就玩好細慢慢係錯誤中平價學習

戒賭啦巴打

DH己出, 今日放267熊一馬

人仔抽到咁個市咁小反應 代表咩

抽上27000, 再跌500
又一有一堆新人追沽

證明上證未收市

同266一樣, 又係用裂口個招, AO低成本殺熊大法

所以咪話會loop到28000》30000〉33000

呃其實我想問好耐
AO 係咩黎

熊2 28000-30000 都得

Me = A0

班大戶真係好絕

姐係殺雞取卵姐

10牛都一皮點玩

放期換牛又好On9

競價盤(AO)????

勁假

9:00-9:30am
4:00-4:15pm

食盡女既 A0 不如我都做啦

見咁多巴打都輸, 等我出手救熊軍
已止蝕! 豬參皮

殺牛熊時段

政務主任

我都唔捨得⋯係唔認輸

今朝都斬哂，起碼個本錢仲有先啊

係啊⋯磨爛蓆啊

Oh 唔該哂

A0 姐係未惦過女既毒撚

平玩精選7200

Me

求你跌啦屌你老母閪呀!
我輸左三十幾萬啦!比返小小我都得啦掛!屌你老母!!

我今朝睇完鏟巴再三講左之後，即斬

你開咩位

打啦你地 好悶呀.jpg

無貨
夾我呀

輸咁多
點解玩咁大

見到咁多新既面孔, 姐係代表又一批人已戰死放牛熊沙場

同命人

殺完我地，仲有下一批嫁麻

我地就係俾班撚樣用黎做腎者之石嫁啦

小小地50手牛過

就快touch到條150天線

個跌浪咁耐以來都未去過，突破到就B來了

睇250天線

lm睇一陣大跌

妹足全日
唔玩了

叫莊家出黎同我1對1隻抽呀!仆街
我讓佢單手呀!!
我而家輸到好憤怒!!

腎者之石
大哥哥....

冇位入, 我想返本

咁就5皮

有冇牛介紹 好貴

到你止蝕就會落返 我已經止左幫下手

你玩牛熊定窩輪

仲有600點喎

牛熊證

最貼61365

止蝕啦

日日都咁撚

琴日又係，今日又係

俾人錯覺無殺果埋先係大戶熊

但係原來無一堆係，最少岩岩冷靜落黎諗左陣，諗通左，只係自己係到理想化，俾大戶做左過心理投射⋯唉

大戶收手啦
輸到啲人痴撚哂線啦

287XX

好想現價入, 怕汁輸, 但經驗話我知一入就要坐

禁J圖

真心依家升咩,幾日升2千點,之前牛市都無咁強

qq 今日無力升 267 熊安全

等下個浪

懷疑入左精神病院post

唔講啦，費時俾你笑

都係輸心熊

熊定牛 想羊錢

我記得早排有肥熊佢唔剎, 反而剎返落

禁術

新一批既腎者之石

等下個升浪家跌浪

睇下d熊證，依家又有一批人入

好多巴打 lm左成星期，針哂都未見到

玲玲

又一比九

瑞字頭

爸爸

應該走左大批啦

特登唔揀呢隻

至慘大戶唔係父親大人
係大總統呢

00

還安好嘛

係死左一大批又入番一大批

瑞字頭有咩問題
咪又係咁買賣

都有部分係好友對沖盤既

求下你跌啦屌你老母呀！
好想喊呀仆街!果三十幾萬要黎擺酒結婚用架!!!求你跌返啲啦!!!我求下你啦莊家!!!我幫你含撚含到射都得架!!!!!!

就黎有幻覺...

依家睇野濛查查

今日個勢想收陽燭

摩根士丹利预计2019年中国股市表现将引领全球

就係心理投射左

你越講佢越想夾

港股趁頭先回一回平埋倉底了

希望老美生生性性

qq 廢到 股王笑大人個口

死哂啦

十字星呢?

無食呀

止啦,個市好強

你快手斬左先啦⋯⋯

唔肯走哂都走一半先啦

屌, 今日輸2K

唔貼價

咁少

班撚樣邊有人性嫁

Ching認真講句要揾位止蝕，而家企穩266之後就267再睇272，你係要做淡嘅不如等下先唔好係而家淡

又賭身家

巴打買左咩

245個排都係咁D牛

stereotype
A0無in relationship 過，但可以叫過雞

有一批硬淡已經輸清個本, 就會有新一批硬淡出現接力

尋晚lc左執得兩舊

我地唔好比意見啦，話哂30萬，一陣回左落去，佢又dump春

撚翁
要圍爐..

硬淡

8078 0.01入左

等3點棍

700一插即用005托 大戶有料

700億啦

夾硬鎖 痛撚死 唔想放手

所以咪話，一鳩樣

不停左手交右手

摩根士丹利預計2019年中國股市表現將引領全球-兩岸新聞-新浪新聞中心

點解係D大陸媒體報???

一日到啦
或者話大戶一禁制就有

Dump春好過dump地啊，我相信做好心，會有好報嫁

即係要跌多野先上

打去證監，有人做市

的確係，走左一批舊又有新

其實有可能係大戶相殺
咁大戶都有好友同淡友既
見勢行咪攻佢個倉

就快0.5:9.5

我蝕哂profit另加5萬

上左一課啦

今日又足成交

依家無倉係手，心境理清左好多

真係一鋪清淡友袋

賭身家/ 借錢賭 都係大忌
巴打斬左倉冷靜下先
你係有料既，一定賺得返

對沖左先囉
我今朝都入左call對沖番個淡倉

連爸爸都咁

大倉係美股

經過上次272 好多人驚晒

美股硬淡在此

老美好討厭

玩開60456

無希望啦…越升越多.....
唔知點算好...人生玩完

三點棍

審判硬淡

阿爺收Dh, 港女接力上車，睇26750收市

大戶

早前我都用過對沖，幾貼價

真係吹佢唔漲, 大大支咁磨 好似唔使錢咁

開車

美期又扯返上 幾時先肯跌

越磨越多人賭爆落入熊

見到美期 唔知講乜好

美股都審判你

事實上我到依家睇真係無理由咁樣行b....

唉⋯依兩個星期真係好難忘

一齊死吧

巴打真係講下有咩
呻下舒服啲，大家再睇睇

呢個po一向好有愛

243見啦

今日又輸多兩錢重

Ching 唔好意氣用事，我哋做Trade嘅唔係憑感覺靠消息，睇下數據而家MACD同KDJ都重係上行就算唔CALL都唔好PUT，學下忍手同SET止蝕，我都係鳩買輸過30幾萬之後先覺醒去學習多啲唔同做Trade技巧，真心唔好拗頸要跳番個人出嚟去睇個市。到你輸晒先後悔就太遲，到時連平常生活都比負面情緒影響，個市差唔多日日都開，日日有20個鍾比你Trade，咁你又急啲咩呢？

外圍都ok，如無意外下星期就行上27x，真係好快

雜種回血圖

3天後復活

琴晚牛纖哥果句

差價勁大

267今日死得啦
無理由又唔殺

qq牛/call 0.2xx 又係呢D位, 次次入親都要溝

PUT仲有機會番身呀

忍唔到手
有無call 咗建行巴打

你仲笑人

比佢發洩下
我好明嗰種痛苦

屌你，26608又夾

對沖

依家好想俾人打我一巴，打醒我

真係CLS

今個月月尾本來出bouns 成年最開心
依家冇喇 出左都唔知填唔填返呢到啲數

有呀，我咁對沖，數錢中

仲要交稅

堅巴你又輸死左

放心啦, 爸爸本身用好少錢玩
生仔供樓全部要用錢架

玩仙call值搏喎咁睇黎

屌

小心幾日貨仔

仲有硬淡未死
別人貪婪我恐懼

可以跳樓lu~~~正

唔識跌

唉 唔好提

咪又係我地老散既錢

坐緊熊 唔想過夜
一陣回到返啲就走 痛住止蝕

26700

堅巴你無事啦，你有對沖

交稅?
乜尼架

會食格架嘛

個市又想沖DH

你唔係同隻雞過人世掛
仲要咁大市值

重熊驚西咩
換遠啲隻熊
始終會行熊三架啦

QQ 都開返車

加油信念

收到，不過都要食浪嫁啦

唔食浪回唔到本，如果係咁trade真係會仲易死

牛走左之後入返熊 入左熊就不斷升

正股幾手 唔放收息用

但0700啲燭仔唔太靚又十字又倒轉鎚

麻煩收dayhigh

成手QQ,388,HSI PUT, 輸緊30-40%,可以點做?

下星期一中出即飛

牛市
靜待終極一跌

唔蟹了

唉，屌你老母。輸撚到肝腸寸斷。喊到隻狗咁

會唔會學2258咁第二日大上

270轉頭就破
牛軍俾啲力

唉,包返個頭先

都係睇佢月尾（希望）會跌姐，唔跌，都唔會跟浪既，依家首要跟大浪回本，其他野到時再算

巴打冷靜啲先

又表現267屌唔穿

借刀？

巴打輸到自貼

老尾又夾倉

依D通常三日貨仔

結婚錢都拎黎搏

我應該要自貼幾次

早已介賭

i know that feel 所以最後結唔成

已經唔想睇佢

破左6630先減倉

唔好再quote好無 好多隻眼好不安

挾死啦

你要貼j

牛熊多多都唔夠輸
買期指啦 起碼佢會幫你斬

好想睇一次699.9岩岩好唔穿

巴打你要冷靜呀

要輸點都可以輸 要學精啲先岩

話事話，我張稅單唔知掉左去邊

依家真係無心情，下星期一先打去問叫佢補寄返

輸到開牛牛睇都要遮住個户口結餘 承受唔到

唔用ETAX?

唉，睇見都心傷
希望大戶可以開個262比你走

好痛啊師父。。。唔好再挾啦。
投降啦 唔put啦

沒女孩巴冷靜啲丫

上年新股4寶都用左1個月

如果落到262好多熊軍食糊

Mk 仔 post 喊相上ig 咁

屌你

之前都試過 過一個星期就認命了

同打巴牛熊結左婚

結唔成咪仲好
唔駛埋單

買返十手牛過先

如果收dh就真係........

牛軍好勁
頭先26710 -1只敢食10點

屌你26608 -1蟹到

完來輸到跳樓係真

好衰

其實依度D好友去晒邊

諗緊係咪有排都未升完

上證收埋市都要托多棍 大戶真係當人傻既咩

你俾多少少料當幫巴打過左依關先啦

牛牛吽

懶用

布布

即跌4格, 皇恩浩蕩

笑4

想入267極限熊試試

買1手試下

對唔住，我唔係借刀
我真係輸到好傷心。
諗起日日朝去逼地鐵，返到去啲人事又大壓力
草埋既辛苦錢輸哂比啲動物...真係好傷心

跌4格 升就挾40格

下星期276

回馬槍就殺
唔會又放生掛

買左咩
期定動物定8字wechat股

定allin左利物蒲

i know that feel
我都豬咗三十個

要理性呀唉
之前輸左兩皮 理性左兩個月 依家又出事

輸哂身家揮個手
60萬
輸到無感覺

熊證

做乜撚野

叫個g輕鬆下先啦
叫過未？

屌，唔好咁啦

如果真係出左事，咁點算啊

淡友係咪唔好出機住,要再等?
成手淡倉

已入10手267玩玩 轉頭向下好易十倍

我都係⋯⋯⋯⋯⋯⋯

不過真係要止蝕啊

咁都要知咩先幫到佢架

獨坐在路邊街角
冷風吹醒
默默地伴著我的孤影

頂唔順啦

錢無左再搵過囉 不過手足有另一半又何苦玩咁大 我單身就話豬哂都無所謂姐

打多份工，忘記時間吧

大勢真係向上，

短期超賣係會回，

依家分明夾倉啦
但我答唔到佢邊日先回

佢又頂唔頂到

頭十一隻大成交係熊，係老散買定大戶低成本對沖

30個都係一年人工到，你仲有時間追，好好生活呀爸打

all in利物浦應該都冇咩事

係......

美股

日日扣幾百usd

大戶, 老散底已淆

呢個真
好好養傷，回來再戰

267熊 上車

AO殺

我都有少少想賭

呢個時候緊係溝熊仔，小小風浪都頂吾緊

借刀

岩冇錯星期一跌

見過

咪亂講啦
宜家真係有人出事啦

係借刀就唔會咁有心機cut剩對眼

少少5手

有淡倉既，減減佢，幫下個位爸打啦
再殺上去我驚搞出人命

聽日平開平收

每隔一排入呢個post , users 名都唔同哂

但供奉既神 仲係個個

58848大戶熊

係
玩還玩
雖然唔知佢係咪真係借刀
但當住佢唔係先
佢咁既款隨時上報紙

依個星期已經係咁

其實依幾個post應該叫淡友圍爐囉

10個有9個都圍爐

追數係無止境 心態輸左點都要停一停先啦，生活種有好多好西食

頭先一野衝上去
驚得滯止左蝕 依家又回返
果到都幾千蚊 唉

呢啲位應該牛過定short call

人命唔好拎黎玩
249真儠上黎，玩得大真係會大鑊

267係咪不死熊

唉 條條撚樣都唔肯減 我先走一半為敬 驚左你班仆街

用心良苦

做淡真係富貴險中求

all in買哂落hsbc ，跌到50蚊都唔會輸30個啦

仲有息收

CLS 仲去到

大家好痴線

吉唔吉倉好呢

呢兩日預左挨

睇巴打你應該幾日冇洗頭？

沖個涼冷靜下先喇 會舒服d

分分鐘249上到黎

大戶想開下降軌引熊？

其實好多人都好痛
不過無出聲
市場真係會沈判啲貪心嘅人

巴打們振作呀
唔好搞出人命

週末吉倉保平安

今日本身羊，都倒豬。
燃狗265爆上，直落回幾好。

利申:美期較重

唔洗引已經9比1啦

講到係我地累到冇左三十個咁
咪又係因為貪念

真係唔好玩咁近
雖然依家玩遠都比佢追到近

大戶真係仆街黎，我屌左好多次，屌班大戶今次真係好過份，過哂火

命運黎既

牛牛個倉今日結一結算 豬左一半變翻十月咁樣 等我再用兩個月打翻上去先

500幾 500幾咁扣 真係吊佢交日費

2666x先入左幾手牛 諗緊過唔過夜 咁多廢淡 大戶應該未放棄做好倉夾淡

swing trade期貨啦

悶到訓著未？

縛撚住左自己對手 唔再手多

星期一跌得

人地未屌夠

又AO 殺 920平開

我ig交緊過交費
每日daytrade搵返返黎
明明成手淡倉 但要成日開+1搵錢
個市痴線架

熊軍上車機會 下次又唔知幾時

大師點睇後市

千跌 ig仲有堆期 求補裂口

巴打你幾多歲 ?

牛籤巴叫幾下睇個港女會唔會好似美女咁升

30個唔好灰心
我10月個下都輸番3x個出去
用50k慢慢追 無做過put 指數
但岩邊先入call
經過依星期253買上黎 終於追番哂

呢2日=星期六日?

淨留 q put過weekend

今日都係咁殺266, 等傻散溝唔到要硬食

仲有10點

就算唔係249，佢272果下無賺左個profit，之後25幾梗挾上黎，都差唔多依個數啦，千鳩幾點啊

253買上黎 犀利

如果收市急回 一堆廢淡入貨 大戶夜期又慢慢夾上 每日如是 直至街貨比變翻正常 有冇人同船小注牛過 諗住收市搵位入

布布你病情點，醫返好未

入左兩幻恒put

咁都比你發現左

我唔係貪心，係唔認輸姐

下星期開始開市入牛收市走

心急+追數就愈買愈輸

真係野熊燒不盡

無咁嘅身手 就淨做單邊
2018年學到嘅經驗

佢又似無咁講喎

諗唔明點解個比例會咁誇張

輸左80%

應該都係因為師父

不停夾上街貨比係變唔到正常 新牛開既速度一定追唔上 之前點玩而家都係咁上下

10月到依家完全冇put過 ？

跌未

改名

牛牛就快出世喇

唔叫了 你地放過我喇

我係 輸追沽 又唔肯斬

因為跌左成個2018，好多人已經習慣左，轉唔到身

有得醫?

試26670 +1

老老77，係咪牛三定係b要之後先知，但係點都好啦

要升咁多你正路點都要借個勢先做到嫁

所以我先話過哂火位之麻

無 因為上年put親都輸 所以等岩位先做call
一落番去就斬 等機會

咁你不如用夜期+1大法 你自己咁睇

好彩我玩得細，profit都未夾到一半
下星期加入做牛軍

qq 樓上咁多蟹 照理短時間內升唔穿335 收市前再加qq put, 星期一指數回調機會大

外圍應該差唔多調頭喇掛

就咁睇德仔 英國 再上就補裂口

15932

唔夠錢開期指倉

估唔到有巴打輸到喊 大家引以為鑑 唔好去咁盡

用IG

388真係夾到爆汁 春袋薄過紙

可唔可以較我開ig戶口 最少要幾多錢本金玩 手續費果d點計 上過ig睇唔明

最尾呢幾個字 提早收市咁

係時候J圖party time

QQ 崩返落去

正
有平價牛入手過夜

問過16未

由10點半托到3點半差不多啦

又想引

硬淡都仲未明，如果係轉勢佢有排升，一路升到三萬都仲得

呢幾日無論開市前勁假 定 收市後勁假
都係升升升
唔好諗住佢會跌啦

又有勇士玩IG。。

打算唔到唔沽。。
我要買28年 macallan

穿330 無支持

牛三呀
5幻點啦

16今日好似未破頂

收市熊都廢事引 想直屌上去 定大戶已經轉左倉

忍手唔好加熊過
五手算 下星期再算

龍五

新手唔好玩IG,

美股今晚又要審判我啦

全靠qq 先頂得住267 不死熊

垃圾

開戶口, 填資料, 等佢打俾你, 你唔聽就會email 你問你用咩基礎貨幣, 答用港幣, 跟住用paypal 入錢落ig, 第一次入$40000 可免手績費, 出錢都係經paypal 轉番落銀行戶口

巴打方便既可以用我條link 註冊, 你trade 5 次就大家都有100 美金

睇住你止蝕位打

巴打好耐無見

炒開牛熊 未玩過期指 成日心諗炒到有本金就開期指戶口

仲要係美金

可以參考星期三裂口穿260前 星期二QQ收市既表現

真係唔多頂得順 港股都覺得有機升 美股咁大力真係估唔到 都唔得跌得好甘者ma

諗緊牛過定熊過好
依家無論牛熊都唔值博

唔好啊

唉巴打見你咁傷心
有緣人..比個冧把你 60149
下星期三放
唔使多謝我

hi海龜巴

?

吉倉保平安 見到果位巴打都驚
Between 屌你老母仆街大戶

QQ垃圾

依家d牛隻隻都好遠，儲call可能仲好

陣間搞單白馬嘯西風出黎就大獲

Qq 2月implied vol得29，已long晒兩邊搏爆vol

有人330接貨仲唔大派特派

唔過夜，走哂

我估尾市抽到650
聽日就好似今日咁裂口殺267再秒回

利申吉倉

走哂牛?

我都吉哂
睇吾透

ok gun

put 好撚驚

同路

yes,收唔到陽燭

淡友答我今日升咁小代表咩？

58848
上船喇各位

冇力 不了

動物賭場又準備關了

賭場正式開幕

上唔切賭船

15格熊過夜

代表好友無力

25666 +1

咁我地要點做

QQ

又MARK價

Qq又發功

大大劣

more

正呀!
名?

好彩去左旅行

琴晚燈死左美股 真係

已買極熊幫大家報仇。今日開市就急回 再唔唔番去 下星期一定有回吐。

竟然你地唔放過我 成日追擊我 話我燈神 咁我都唔放過你地 燈死你地

下星期一272見 到時再加入熊軍

吉倉， 下星期put 佢老x

又勁假夾上

出完J圖，大棍落

65160
小注

有排夾呀真係

屌，岩岩買左先知同你同船
仆街！

熊過玩完

大戶說：熊軍應當悔改
夾爆你地班廢淡

屌，全紅

而家美股暫時最可能救星》緊急狀態

我就係等收市先講 睇你地點走

爆哂嫁喇
悔改完tim喇
要落一落喇

YOU WIN

浪頂一瞬即逝

都

下星期夾其他掛 700都夾到穿埋前頂 唔夾埋388既 定夾死700易玩啲

30萬個位巴打走左未

係咪睇到D野

鳩蛇玩然

一齊過肥年
傳說中 大跌之前 一定挾上去先

屌你老母熊簽討伐區！

26667 真67

牛仔過肥年

名呢屌你

期指轉好倉對沖？

我跟左你咁耐 不如收我為徙喇 布神
想學你咁 全職炒佢老母

26667

夜期去唔去到268呢

我屌

牙籤神

好大波

挽留

咁你即係面神師弟

斬殺熊簽得到鳩蛇親筆簽名支票一張

大戶頂完啦
頂足一個星期 辛苦啦
可以休息下啦

下星期put鳩16先

熊籤

是咪銀碼任填

炒左成個星期牛熊 冇輸冇贏 瘋狂過夜熊都死唔去

講定先，手指一算今晚老美升二百到三百幾左右。

唔好沽。。。。。

夜期 +1定-1大法好

下星期27160買哂副身家落極熊 下下個星期就可以搵aa睇樓 拎銀紙打佢地塊面 邊個想跟機

討伐熊簽苦主大聯盟

講真咖 ？

歐洲全線做好，唔好諗跌住啦

丁圖

憑票可到地府冥通銀行取款

但miki自插緊

美股反彈浪應該夾多一陣先放手，加上劉。月底飛美國，又可以炒貿易戰消退。

不過，今晚好燃多data出

妹到咁真係唔識睇

收我為徙喇

狙擊你！
屌！

又炒貿易戰

我冇資格，垃圾神棍黎

仲要系月尾

一齊死喇

知你住邊
Ip都唔洗check
上次你屋企張圖

快d喇

Hi 師弟
牛牛哈！

成也貿易戰 敗也貿易戰
結論大戶玩曬

跌就做淡友 升就做好友 點解咁睇唔開

雙頂 跌得

咪亂叫

272見

布布唔好咁啦

唉。屌。好唔開心。買熊輸左三十幾萬，拎半日大假早退。去左海邊沉思...諗緊點先贏返啲錢

輸錢輸到灰哂.... 好多時都係山頂入, 或者唔夠耐力, 跌6,7格就止蝕, 唉, 無哂信心

你有冇牛仔過

講真？

呢方面真係要改

思考好喇巴打, 唔好 jump 呀
淡友有愛 ar

屌咪呀
諗下點屌7熊簽好過啦你
一齊圍屌佢

屌你老母 挾得咁狼死, 我就反手all in牛, 夠膽你咪跌囉

收手喇

Don't Jump

架車一路開
D錢一路係後面跌落黎
有能力咪去執
身手差冇能力既，架車一倒轉行咪車死

高水了
熊簽軍玩撚完（包括我）

跳落去搞掂

極危險

好多人身家性命財產都押晒一邊 死牛一面頸/死熊一面頸 何苦呢

巴打浸死好辛苦, 同我一齊啪藥死算啦

今晚去你屋企樓下

收下口啦屌

我熊過 ， 姆姆我地又同船

休息下 夠精神先好再玩

我諗熊軍唔投降都唔會有好日子過 大師太勁做到91熊 唔搞到你絕望都唔收手啦

真係咪呀
有事番唔到轉頭

巴打你果30萬唔係借番黎架嘛？
留得青山在 那怕沒柴燒

西環

收我為徙呀

即係有好倉就keep 無就等？
本來見布巴你說 等264/262入 依家係咪唔洗諗住？

66點睇

有乜閪所謂 屌 未到星期一就驚

留得青山在 那怕無柴燒
過一排又一條好漢

仆街，中伏

真心有冇巴住西環去睇睇樓上位巴打

仲差一個回調，等

有d囉 我點都唔會all in

其實我係絲打 你想點

佢講緊美股？

cpi

我40萬輸95K 都頂到
有命有得博

起碼仲有條女
走左佢點算
我連女都冇理

但係反手然後左一巴右一巴咁咪輸多錢重 lor?

D金仲係咁貴 但係股市baba聲代表咩

有丁既絲

終於有一日係吉倉
做左成個星期淡友 係咁日先贏返一二千

冷靜啲丫

今日冇輸當贏

唉 巴打輸身家既話真係要考慮下同屋企人/女朋友講
如果唔係諗埋一邊好辛苦
利申：輸左八成本

其實牛熊最好玩細,預左total loss咁先好玩

啲錢借番黎？

美匯弱，上年金本來就係1300，邊有貴

我3萬本借15萬炒都捱得過
巴打有工番對到沖就得

少少苦楚等於激勵

30萬 算得係咩 返一年工搵返啦
我舊年贏過10萬 比人民幣逆因子陰撚左夾599點
倒輸4萬 一來一回14萬 屌佢老母

等多幾個月睇岩再炒過 咪一樣係返到

做人既野 最緊要唔好放棄 一跳落去就乜撚都無

籤妹請check pm

仲有幾多本呀巴打

唔信
貼過ig黎睇睇先

走勢逆轉果下永遠死最多人
好多人笑2017年ar豬ar狗都叫股神 2018其實一樣 好多人咩都唔識 抄兩篇新聞就叫基本分析 抄兩個數又當左技術分析 以為熊市開put實無死
股市切記要謙卑同唔好睇死一邊

自己成日衰反手同埋急於翻本... 入面個市幾十點上落, 個人都成日手痕走去買... 輸左想喊....

一齊加入俄鋁大家庭啦 之前高j 左 40手

驚你炸仆街！

道期轉燈啦

#yup

其實無話咩位破唔到 28000樓上都可到
多人淡咪反手揸返期指洛
期指槓桿大 佢用錢托指數都好 期指個邊都賺到笑
你地唔係以為要成本就唔托嘛

收

講得好 有時豬係因為你先入為主左 上黎討論對家講乜都聽唔入耳

一定唔會姦你

前排比人鬧完 而家唔敢睇

270熊又full load 殺極都仲有

今日塊面腫晒

止蝕再轉過方向 唔係人人做到

唔係話正義撚
但真係積下口德

扮咩絲

禁制令前?

66

巴打，仲有，10年磨一劍
我又拎番個故仔講多次

邊個估到年半，0.4 > 0.2 > 12?
有命，有定力，有毅力就玩得到
我坐足1年，0.237坐到0.8都4倍

冇命，認輸，點番本?
尤其指數實會番到低位，捱到就得啦

男人黎架巴打

有冇巴打可以講比我聽，點解升唔停?
我就黎想死苦惱到

30萬巴打上一上水報個平安先

今逢低12 同牛 羊左幻二

邊個咁大膽 最鐘意聽對家分析

俄女係我下一隻想買
當時1.6又唔記買

爆會解禁果日高追呀 不過依家溝下溝下均價去返2.6133333

66 之前俾人追擊?

今日大芋派錢wor

隻熊咩位打？

奶ching又要追數

幾中意睇佢

輸到得返三萬蚊本，各位我應該點做好?

你放左未 賺幾十倍

用幾千蚊call隻g先
認真

但我買咩都夾, 好燈
岩先一走+2就爆上去

我2.2睇左成個月都冇買
睇下18號係唔係真係解到

放棄治療
條條數都要追
我咪好唔得掂
樣樣都豬

均價0.7左右走哂
不過算啦，有賺已經開心

雖然如果渣到尾可以賺20萬

289熊未驚過

當有人輸到要跳樓就係時候入場

如果巴打係香討開post, 佢地會唔會落多幾腳?

1. 戒賭
2. if not 戒賭, 一定要SET止蝕

屌 夠追啦 一個月一萬咁追 再加每個月草錢好快翻黎

酒席訂好晒？

期指尾市果下夾得好狠

我都係
不過而家心態好左，壓力細左

今晚夜期再put過

我一止蝕就夾上

美團把啦買

好耐冇見

呢幾日期指易玩到傻

點睇0700 似乎氣數已盡 十字星接高位倒鎚

有時見到你地輸咁多心理都平衡d 前半年走哂堂去打part time草到三皮野 依家輸剩3000 有錢又入翻4000蚊金 都係咁炒 同自己講依家輸30k好過第時輸幾百k

日日提自己千奇唔好諗住追數咁炒

屌 +1左26686走左

呢個世界咩人都有
我淨係想賺下零用錢 升跌都係咁賺 睇錯就咪cut loss改lor

咁你唔CARRY我
我豬到傻啦

仆街 我屋企附近喎

nana

我就係覺得佢上，所以死頂

朝早講左+2啦

俄鋁係我頭幾隻買既股,
11年 $8.28 入
12 年插到 $4.2 溝左注
最後坐到 14年 $6.0 放左

你邊日唔腫

我D 0用錢變晒0

我都係當交學費 出面搵樣有證書既野學都要幾皮學費

66, 2885點算

係咪琴姐

嗰位巴打上上水好嘛

66姐依排成日晚間教路

今日引完熊又可以沖高啲

我唔做硬淡今日就唔洗輸啦 不過咁多日已經輸到得返33% 生活都係要過 on99都要企起身 由今日開始牛熊減半5手一注 輸十格先500 應該可以輸少d掛 上面位巴打唔好jump呀 條女仲係到有咩好jump jump左就沒女

屌好認真 唔好落場住 咪撚見穿272即追牛 呢幾個月次次就破大位都反咬一口 到時豬埋個三萬

我朝早+1夾左過百點
-2又夾百幾點
再-1又夾百幾點
買咩都夾, 又中棍, 好黑呀

介賭

玩野下話 你年中都坐唔少la

布巴 點睇個股走勢 0700似乎要回一回

我d Q put冇左3成都未針啦

外圍做好 唔想回

我今日執左70點，明天去cool煲

上個月係我期貨生涯唯一正數既一個月

最痛係1978, 1.66買，0.66走

我上年1716仲想9.3追買，好彩

咁人生又少一件有意義既事

其實琴日夜期單邊妹上咁好炒都唔+1 如果我有期指戶口一早+1了

因為個市場上有n個同你一樣嘅散戶
又係愈升愈熊 仲熊爆佢
上兩次貿易戰消息挾上去 再掟落黎 個個老散都瀨左嘢, 變相今次散戶都諗住同上次一樣,個市會跌返落黎

嗱 邊有咁着數 3次都一樣玩法架
而家成功調教市場眾散戶呢種交易模式 貿易戰一出好消息沖上去就沽
個個仲以為自己好理智 識彈高沽

唔好再熊 亦都唔好反手啦 企埋一邊儲彈藥 岩時機再玩過啦

唔好又+又-啦
你又唔係高手 左一巴右一巴

look so bad

我少買夜期啦
因為我都早食藥
屋企個網又慢

因為我驚單邊市
呢排都單邊呀嘛

開始知你地咩口味

我話完小心唔好逢高加沽睇死一邊熊 之後果日即跌 d淡友出晒黎開party 我即刻唔敢出聲 幾驚比人標籤做haters

其實我都唔明 點解要綁死自己係好或者淡是旦一邊

呢排dt係逢低加牛 +2

加油

明明我睇好架
點解我最後輸錢

少少地Put 左5號仔

意志堅定 13年去到$1.8添

今朝有少少想追2360

我又唔係車, 加油, 有用咩

我都想，沽空好高

其實你有冇諗過咁比人夾法因為你係傻散
市場走勢係要「被預測」，唔係升就call，買就put

1.16 5手
仲諗住10格沽，冇力

美期叻仔

但我+親都跌

因為注碼細

想幫你加油

但呢到同你ig好多人like你對車頭燈
不如做ptgf 做對沖

白色的油

認同
有淡倉底 都可以開牛姐
星期一如果跌 你又會俾人bin

我準左回家圖成個星期都未用到住

你開左咩

一齊左一年幾都未帶過條女去旅行 佢成日見到d朋友話去歐游飛日本台灣 佢話想去 但佢知我輸得多都冇講d咩 自己就覺得有少少對佢唔住 終有一日要贏大錢帶條女去豪玩豪食

我講大陽油炸
好健康既 想幫奈奈出多點戶外

我想做FULLTIME

吊......

英國拉升

升乜q呀 文翠珊大左肚呀

無頂

我有大陽油

IG班傻淡仲未死，有排挾

太

如果十月尾到而家係行ABC反彈浪的話, 隨時要挾到275

係喎屌 眼殘
不過都想知點部署好
如果真係港女下星期一穿270 仲會唔會落264
定可以直接開牛搏上？

屌
大陽油仲淫過白色的油

仲有我

連升6日，真係唔識回？

呢個又幾錢

每日有新男友

我預佢殺268
所以26707+1左
然後大棍落, 坐唔到,
反手-2又棍上番......................
之後已經輸到傻左
我好鍾意買9:30前
但我CFU係教買10:30後

今晚唔使睇美股
可以早訓

如果係我, 我會話不如去長洲算

點解唔睇

唔好咁諗ar 平常心慢慢玩la

美期

夠力裂口打上去壓力位未

升左20點

40k錶帶

點解
你睇岩架喎

奶ching十點半之前都可以唔睇 開市夜期班人平倉同大戶殺牛熊，pattern亂到仆街

輸錢都未算灰既
攤番開 ,唯起都係每個月輸一千幾百姐
D情緒好難搞
而家又變番突然係街喊

無break

美股呢2個星期既升幅我覺得仲誇張過之前跌果排

而家都牛市 日日都唔知點解爆上
又廢事高追call
幾皮美金由佢擺下

名呢fk u

個個都博佢回

可能我上個月好彩
好多時930前就玩夠
咁我乖D啦, 等10點啦

咁慘 識朋友depression成日都咁,好彩成日拉佢出走玩，而家好左好多

同我同一條船喎，我係你十倍

同我傾下心事

我賣屎眼 你屌唔屌？

布巴指教下新手
雖然吉倉 但想學下野

全世界一齊逼害淡友

我毒撚黎
每日就係屋企, 公司
放假都係屋企打機

淡友死清光

我無心事同你傾

牛籤唔係嬴番錢咩

有冇牛過呀 布巴

樣唔OK喔

今次真係全世界

我比奶清ko左

我鍾意清純樣,大波

唔係
我搵客俾你 抽佣得唔得

喂呢個唔係三上黎架咩
我都識啦

明明我唔係淡友, 點解我都要受苦

有無伏先

唔係三上黎咖咩

去沙灘曬下太陽/ 公園廢老咁鳩坐下
成日同地點唔好既

係到傾啦, 我無貨多數會係到

係你咪唔夠高 ar
奶清要 180

牛市黎既屌

real# or not

141一定彈鐘

犯犯犯犯犯犯犯...法架喔

去沙灘好呀
望下女女嘛

奶ching唔受play boy既

不過我岩

比個機會你係到講

邊個唔鐘意？
唔通有人鐘意西面平胸

仲有8分鐘

差幾cm

沙灘 NO啦, 行到對鞋咁多沙, 番去俾阿媽屌
公園 無Wifi

私底下唔會喇

等你做咗高手之後可以玩埋，勁人十點已經收工

平既我都鐘意
啜得大有成功感

熊市靜雞雞完左

互射ok?

用鳩打佢塊面

香港一定係犯法呀

Cris巴幾時教書